Leun het gewoon tegen de muur.
Bedankt."
"Zou u eens naar het kunstwerk kunnen kijken, mijnheer?"
Dorian is begonnen.
"Het zou je niet interesseren, mijnheer Hubbard," zei hij, de man in het oog houden.
